新變種武肺襲日 異於英國南非

節錄

新變種武肺襲日 異於英國南非

■日本東京都政府職員在鬧市一字排開，以標語牌呼籲市民回家避疫。 路透社

日本政府厚生勞動省昨日表示，有四名從巴西抵達日本、確診武漢肺炎的旅客，被驗出一種不同於英國與南非變種病毒的全新武肺變種病毒。

時事通信社報道，目前仍不清楚新變種病毒的傳染力、感染後病情嚴重程度，以及對疫苗有效性影響等，日本國立傳染病研究所等單位，正在進行詳細調查。報道指，這種新變種病毒，跟在英國與南非被發現的變種病毒有相同的變異之處，不過是另外一種新的變種病毒。

厚生勞動省表示，這。。。。。。。。

英女皇與皇夫已接種疫苗

另外，英國白金漢宮前日公佈，94歲英女皇伊利沙伯二世與99歲皇夫菲臘親王當日已接種武漢肺炎疫苗。英國至今已有逾100萬人注射疫苗。

女皇與皇夫屬於第二優先群組，即80歲或以上長者。。。。。。。。。

據報政府內部曾討論如何利用公眾人。。。。。。。。

法新社/路透社

冇了冇了

幾時封日本關

支那仲要放幾多種毒出黎搞亂個世界
一日不滅支那，一日天下不歸仁

日本玩撚完

日日變種一次
好快疫苗都唔會有用